咁啱得咁蹺

志偉撞警犬

明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到

咁啱得咁蹺
樓主俾人屌
仲要係人妖
屌完被圍剿